原來陽光隻檸檬茶同蜜瓜奶大盒裝偷偷由375ml變左330ml

好耐冇飲，岩岩飲先發現細盒左咁多

椰子味難飲咗好多

我都鍾意飲椰子味

陽光 我只飲菊花茶

好似係無左細包裝

陽光最好飲係茶餐廳檸茶少甜,不過得250要喺超級市場買

我覺得同普通版一樣
係深色d

有兩款大細